四叔=泰昭王 家傑=贏政 家誠=成蟜 高丸=呂不韋

所以？

陰莖轉輪之術

咁邊個係嫪毐

泰昭王